有冇人試過重覆咁發同一個夢好多次

細個果陣成日發夢淨係着住條底褲出街
每次都係出左去先發現
仲要得自己一個

到大過少少就成日夢到自己喺一個好抽象嘅環境
好似玩層層疊咁不斷搬一舊舊人咁大嘅積木疊上去
疊到成個空間都滿曬 自己都就黎冇位企
果種被壓迫嘅感覺係訓醒都仲feel到

而家都成日發夢 但好少會不斷重覆同一個夢
btw有冇人順便幫我解下夢

我都成日發同一個夢...
自己不停向下趺 但又會飛番上去

個世界啲昆蟲巨大化晒同人差唔多，次次去到係屋企樓下見到隻巨型螳螂就醒

嚇死咩